（粗口）-大家見到五毛關同佢班打手，係咪都講"屌你老母"？

不如大家試下講，五毛關我屌你老母啦下次

樓主五毛#27451廢撚得過你出post屌鳩連登仔唔歡迎中國人

無知真係好撚可怕，有連登仔同廢老話只有香港先會唔歡迎遊客，我真係笑撚左出黎

.